### Задание: Интернет-магазин с разными валютами

Создайте приложение "Интернет-магазин" с такими страницами:
- Главная;
- Список товаров;
- Страница отдельного товара;
- Корзина;

На страницах "Список товаров" должен отображаться список товаров с ценами в грн или долларах, в зависимости от валюты 
(по умолчанию - в грн).
На страницах "Отдельный товар" и "Корзина" точно так же должна отображаться цена в зависимости от валюты. 
В правом верхнем углу должен быть выпадающий список для смены валюты с 2 значениями: ГРН и ДОЛЛ.
При смене валюты в выпадающем списке она должна меняться на всех страницах приложения.
